有冇人識影靚車相

我想搵人幫我影部P1 GTR
有冇人識或者知道邊個影靚相可以話我知
有冇佢哋fb/ig

連登仔冇人識人

玩具車收費同真車一樣架喎

錢唔係問題

Pm 開個價黎，拍片+影相都ok

pmed

留tg

有冇啲靚靚ig 攝影師

tg:ihaveap1gtr

冇呢個id

影快餐車相OK?

你去大快活影

冇人嘅

C-Hang Photography 專影車同人

ig: ho64hypercar

識拍片 連剪 係咪認真先

你個ig做咩咁耐冇po相

Chester ng hk